（搬文）肥婆終於下定決心跑步減肥

肥婆： 我做緊warm up呀！拉15分鐘筋先！

15分鐘後

肥婆：我開始跑啦 我要瘦！！！

40秒後

肥婆：好辛苦⋯⋯

20秒後

肥婆：哈⋯⋯啊⋯⋯好攰啊⋯⋯

10秒後

肥婆：呀！抽筋呀！等我坐低拉下筋先！

5分鐘後

肥婆：唉，算啦，我今日已經盡力架啦，跑步呢d野真係要慢慢黎，一次過太chur會拉傷條筋架！跑左咁耐真係好肚餓，去食個麥當勞先。

諗住搬返我d post過黎
方丈會唔會告鳩我？

屌

又黎

推

你朋友 2碌鳩比人偷左一碌

G 持

係 肯定係d死肥婆

肥芝

留名

鳩作當好笑

鳩你老母

好波呀清

唔可以放過任何肥婆

我同個肥婆講無做一日運動好內疚
佢問我點解要郁咁多
話貼錢都唔郁
我心諗 唔係個個好似你咁唔care身型同健康
我唔想好似你咁乜衫都要買鬆身

唔洗同舊肥肉講道理

想睇肥芝外傳

睇到痴線